點解民主派呢頭反對「緊急法」行「禁蒙面法」，果頭又叫政府用「緊急法」封關？

原來帶頭想送中既係佢地！